{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050846",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 호수의아침펜션"
    },
    "text": "当宿はカップルルームとファミリールームを提供しています。 周辺には川と山、鉄原8景と抱川8景など様々な見どころがあり、思い出を作ることができます。 チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスも可能で、ペンションへの送迎は中里停留所、官仁地域、ペンションから10分の距離からご利用いただけます。 バーベキューは客室前のデッキで個別にご利用いただくか、雨天時には共用バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルは1人当たり5,000ウォンで提供され、利用時間は14:00から22:00までです。 幼児を含むおよび追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットの同伴入室はできません。 駐車場と消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末が施設として提供されます。 個別バーベキュー利用は可能で、キッチンは禁煙です。 宿泊施設は送迎サービスと駐車場も可能で、近くには渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスがあります。中里停留所、官仁地域、ペンションから10分の距離からご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは客室前のデッキで個別にご利用いただくか、雨天時には共用バーベキュー場をご利用いただけます。バーベキューを利用する場合、炭とグリルは1人当たり5,000ウォンで提供され、利用時間は14:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児を含む場合は追加料金が発生します。また、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "施設には消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は禁煙ですか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー利用は禁煙ではありません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には川と山、鉄原8景と抱川8景など様々な見どころがあります。思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 409
    }
}